坐緊港島線既朋友

我係筲箕灣已經塞左十幾分鐘！
加油呀
要返工都係咁話

係， 加油
最緊要make到noise

我都係 請airdrop 宣傳罷工消息

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

北角塞得好開心

繼續塞爆佢

be water 不被捕

金鐘塞爆

應該唔止金鐘

筲箕灣郁喇

等緊旣人拍手喝采吧

同道返工

無賴回覆: 你遲到啫又唔係我遲到，咁嬲做乜嘢

鬥無賴就贏

嘩屌